[BL]男男相愛不分界限 不用分得那麼細討論區 (32)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

都冇人開嘅真係諗住唔開?

絲打們巴打們入嚟啦唔好要我單機到1001咁柒

鎮po圖 妖狐屁屁太萌

KO B豬

行緊原創only都黎支持下ko b開新post

你哋有冇睇時事台

半點唔洗瞓覺咩

等你或旭b開

半點bb

等左成兩粒鐘終於開新PO

滾動 甘b茶b雨b
咩叫行緊原創?

放完兩日假 今日番12-9

櫻井b
我都等緊人開 我開又被隱藏 但等極都冇人開 所以都係我開

鋪頭商場名

返日頭好過返夜晚，你會唔會有時差

我都係

終於有po

唔係你就係旭B開咖啦
我地啲細既邊敢開

屌太毒商場都唔識
我以為甘b話自己行緊原創style

你哋個個都唔肯開姐 憤怒

我都以為係

獨行bb 我要大俱利only

邊個負皮我 隻揪

邊個偷偷留下負皮

雨b唔好再quote
睇到字都覺嘈

比你搶左我句對白添 我地真係心有靈犀

原創only同人場

純粹見到靚 唔識啲人

187bear男神奈子

我係你肚入面條蟲

奈b
尋晚臨瞓前見到你個欣宜留言嚇親

之前有間商場有個原創市集，我唔知樂b係咪講呢個

好

點解

我估左原創市集

乖 哥哥帶你睇金魚

惡惡豬 但我知係講笑

呢啲叫霸氣 男人同男人講嘢就係咁

拐帶少女

唔識嘅話估錯好正常姐
原創only都係同人場黎 但係就以原創為主

班女審知道左我訂左cos服 個個都話想睇cos照

金魚哥哥

我都想睇

我都想睇，你唔拍樣影張睇下到時，應該唔會起到底掛

粉俠？傳漫畫人有 擺咗喺治癒嗰度
好多大陸網民啲留言笑死

開心些牙，我冇漫畫人

應該都有香港人係o個到恥笑掛

放完假番日頭冇事
轉番通宵就想死

我要睇

唔係呀都有香港網民幫拖屌大陸網民

雨b原來冇用漫畫人 咁你去邊度睇?

循例PO一PO

越睇越正

侵 ? 侵侵侵侵

係咪藤岡靛?

有冇人睇小車車

侵仔

咩嚟? 漫畫叫小車車?

識貨
記得有集佢去眼鏡鋪買野
尾機到

弱虫ペダル 好熱血

萌圖召喚旭熙bb 快啲入嚟

高唔高h?

終於有post

好似係熱血番嚟

sor 原來係正常向

我以為bl

係

仲未睇
睇埋陸王先開始睇
但藤岡好靚仔

同人應該有高H
但我對呢套冇興趣，可能唔鍾意單車

笑咗，毛毛應該呆咗

我都覺得好靚仔 我俾5*
佢好似返日本之後靚仔咗

同人啲高h 嚇親我 雖然有睇過
我覺得好多人怕左畫風

有冇人鐘意桂小町啲漫畫

我睇過呢套
我以前未分到畫風嗰時覺得佢同緒川啲畫好似

似呀，都係排骨精

不過我覺得緒川靚啲

好有高野FEEL

搞咩咁多陳展鵬

兩個都靚

完美K.O. 玉木宏的奇跡之男

笑死，到而家仲俾人話有亞視味

佢係咪肥咗? 我覺得今次衣著冇事喎

其實都OK呀，幾有佬味

玉木宏而家好殘呀
千秋王子嗰時靚仔到癲 我覺得千秋比藤岡靚仔

但係佢留鬚留得好核突 好似好肥膩咁

點解冇出事
直頭慘不忍睹

佢今次慘不忍睹咩? 男人衣著唔識評論

小單車係少年漫黎
第一年IH好熱血

頭先有人咬我背脊

呢度係柒毒臭圍爐區 你放閃會整盲我哋

千秋王子真係好靚仔，而且好有氣質
就算覺得藤岡靚仔，但始終比唔上玉木宏
殘咗嘅玉木宏依然係千秋王子

其實佢行出嚟個陣亞視味已經出晒事

大鑊 我品味出現問題

係呀玉木宏好有氣質
好斯文好好J

我擔筋筋 不過IH 同之前合宿好好睇 T2

其實 我之前已經試過夢見自己變左刀男
仲要係連續兩晚係咁

之前比人推左入我英坑
最近食切爆

辣殺漫畫人食電食到喊 成日後台工作搞到部機又lag
利申 del左app

果條碎花腰帶既物體係咩野黎

係咪請和廢柴的我談戀愛 店長
冇睇電視劇不過有追漫畫 勁好睇

我覺得條嘢幾靚喎

條嘢簡直敗筆

仲有對鞋
佢咁重亞視味仲咁著根本就俗到核爆
其實講來講去就係氣質問題

本來諗住睇漫畫
但想睇深恭同藤岡就睇日劇先
而且有吉澤亮客串做小白臉

唔覺得如果佢呢一身打扮係一個冇咁剛陽嘅男人著其實好正㗎咩?
係人嘅問題

藤岡
睇不良笑花已經覺得好正
依套我都想睇～

佢著就出晒事
亞視味咁濃就小心D著衫啦

一齊睇

要完左sem先有時間
不過waiting list已入

講錯左 應該係主任
快啲去睇漫畫啦 其實已經完左不過佢而家又出緊R (第二季既物體)

根本係佢個樣本身好"娘"

粉嶺

舞雷公咁遠

深恭真係好靚
如果冇整容肯定更靚

舞雷公
雷公起舞

要B去行山？

要笑？

幽默大師2017

笑啦，當氹下佢

不要B
好耐冇見
改左名都唔認得你
BTW 你個名

呢度有幾多人係單身/選擇單身?

點解要係傷口上灑鹽
毒撚有得揀咩

不要真係好萌

問卷調查

非冒犯 但個人認為單身唔係壞事
有伴侶亦唔一定係好事
尤其係香港呢個咁反智嘅社會
男方永遠都比較蝕底
ps. 中四已經決定左一世單身

同時 我係中四就入左腐海
個時仲要讀男校

點解咁細個就看破紅塵?受咩刺激?

其實你係咪hehe/bi?

我

你有冇喺學校見過hehe 情侶，之前波波話佢哋學校有

吹水

閱b之前有冇拍過拖先

唯一嘅男神啊！！！！！！！！
嗰陣睇真係正到勁想見到佢真人。。。
主任。。。

小學雞個時算唔算 (其實大家個時係玩玩下

有 但我覺得佢地只係親密嘅朋友 未去到話真係拍拖

我都唔知

受港女文化影響

咁到而家都未遇到個令你心動嘅男/女?

無

算 我覺得互相有愛就算 小學雞之戀好萌

咁閱巴對愛情一啲憧憬都冇?

無
我寧願花D錢去買刀男D丁品都好過洗落D女度

漫畫人我上次dn全部日漫下晒架得返國漫

其實仲有好多唔港既女仔，但佢哋就未必有港女咁注重打扮
d仔通常都鍾意光鮮外表既港女，然後就屌香港d女好港女

咁你搵個男嘅咪得

其實仲有好多唔mk既男仔，但佢哋又油頭又多暗瘡又肥d牙又黃
d人通常都鍾意光鮮外表既港男，然後就屌香港d仔好mk

咁你係咪mk

推得咁快既

唔係

新巴絲

哥哥

要b講咩都咁好笑哈哈哈

不要係咪住新東

卡娃依

好可愛呀

嘩好撚得意呀屌

不要好得意

Mk

no

細佬 （錫額頭

咁你入粉嶺都好山長水遠

(搵垃圾掉你地)

辣殺

唔可以亂拋垃圾

咁你快d叫佢兩個唔好周圍走啦

我都係咁覺得, 唔會追求有拖拍, 不過好怕人地問自己感情, 次次都會心虛

閱巴又要提起我d傷心事啦...
我知唔係閱巴嘅錯啦
錯就錯在我

新人

幻覺嚟㗎啫 呃我唔到嘅

新人
你個名令我諗起金寶湯

打爆侵侵

難得茶b咁暴力

見到張相嚇親
但如果有得拍你會唔會拍？

劇定戲？

天佑巴 張相俾朋友見到添

咩叫ND鍋河?

你又知既
劇黎

andy warhol
好多罐金寶湯

粉bb好耐冇見

因為獨b好聰明
咩劇嚟 可食用

google了 藝術家?死咗好耐

ko寶
我潛咗水mon po姐

可能你地聽過
愛來了 別錯過
有1同2季

金寶侵太摟打
以後都係要先起底

嘩 幾型喎呢個樣

我幫你咬侵侵
(咬

企係你屋企門口

我等咗旭熙成日都未入嚟

我唔係金寶侵

你係蝻亞侵

潑滾水

無錯

你真係充滿能量喎 因為垃圾可以發電

辣殺 半點bb還擊

認住金寶侵~
清潔好輕鬆~

PO多D萌圖引旭B上嚟

借我過橋乘機咬侵侵

半點不嬲充滿正能量

最鍾意睇侵侵喊
認住金寶侵

冇呀茶B

旭熙呀~~~返來咯~~~

旭b在哪裡！

旭B可能唔鍾意食西瓜

侵侵唔喊

黃旭熙!!!!!!! 召喚成功
原來旭熙係鍾意食西瓜

呢D 圖仲雷過比人逆CP

其實...我覺得...好正

KO B 好男色 我明

原來粉b有睇開泰劇
之前都有新人問過有冇人鍾意泰劇，你po多D可能佢會上水

幾時先一齊

呢個係咩漫畫 佢條腿好壯

十二大戰

三日鶴

不久嘅將來

十二生肖做背景?呢個係兔?

其實我無睇，不過Y元有份配音，套野好唔好睇?

侵侵侵

呢張好正 強強

睇圖我覺得畫風唔錯，好怕動畫會崩

1dd啦~我覺三次元幾崩下…靚仔都咁話

泰文不了 幾深情嘅對白都會出戲
而且永遠都係高中生樣

睇泰片為聽粗口姐

好似未完?? 咁我可能睇漫畫

cup cup cup

我都好鍾意 強強古風

打交正

原來腐b都萌三日鶴

佢就快出真人劇，希望到時唔會毀

邊個嚟

我唔敢諗呀 我覺得毀硬

小說改編？
泰劇唔好既地方係節奏好慢，其實係咪泰劇就算係言情劇都係咁

唔知 應該係普通古風圖掛

咩粗口

我覺得日劇節奏最慢 泰劇就感覺膠多 好似睇極都投入唔到咁

我等緊魔道同帝略動畫，到時可以見到識郁既藍二哥哥同羨羨

咁點解你會知係強強

多數係
仲有嚴重借位
要不是bl…真的不了

節奏慢，有D英劇都算，仲有英劇佢好多內涵有時要重睇

你話呢

我記得有部泰劇叫深夜紅酒D人話好正，你有冇睇過

日劇就算bl我都悶到訓咗

冇聽過，我淨係知好奶奶cupcup聲

我覺得咋，強攻美受
前面嗰個係美受
好撚靚

粉b有無睇skam

好靚 都買完一啲同人

我覺得攻受一樣樣

有呀
算少有無女性生物出現既戲

直覺

會出動畫咩

前面美受對眼有少少向上揚 又有少少眼妝咁 好誘受
好想識畫呢啲圖

微博有月下鶴吟同後花園同人漢化組，你有冇睇

係 日劇真係好慢 我睇啲電影都頂唔順

知有尼套 但無睇

後面先係受啦梗係

冇 冇咩玩微博
而家去睇下先

好驚會毁壞我藍二哥哥嘅傲嬌冰山美人攻形象
我覺得頭先嗰張古風圖都好符合

可能同啲同人漫差唔多

好難分 但我覺得前面係受 佢好似有化妝
額頭畫咗野

係，應該下年出，你睇完文未

寧願睇動畫

正解
ko b

張圖邊個係攻先

你去睇睇呢個剪輯，好正

我ff出嚟個畫面老婆一臉寵溺嘅眼神幫老公梳理頭髮

就咁睇係後面
但如果係藍二哥哥又似前面

睇咗幾話咋，準備呢個星期睇晒
不過有啲設定唔明，要睇定啲

你望真啲先啦bb 後面其實都有眼妝 不過條頭髮跌咗落嚟遮住咗姐

最叻分攻受

有咩唔明，你係咪冇睇過修真類呢
佢呢個係低魔世界觀既修真世界

好叻
但我可逆不可拆
互攻都可以

嗚呀

有時候睇修真覺得有啲煩
好耐之前睇過本穿越之修仙唉屌都唔知講緊乜

互攻黨

閃先
各位早抖

係呀，又要冇咗隻手咁死 好複雜咁

agger 可逆不可拆 拆者殺無赦

睇完？首歌好正係經典gay 劇QAF既ost嚟

修真果D咩元嬰築基呢D lev我到依家都唔熟
仲有分低魔打怪同高魔毀天滅地

好多同人

好驚我推完，結果你唔岩睇呀

我覺得呢本又唔算太修真
因為佢有鬼怪元素

其實點解會有修真呢類 我覺得啲作者好勁
我都唔係好明 所以大風刮過嘅啲人話係神作我都冇睇

唔係道教野嚟咩？

慢慢睇落去
但是其實我唔太鍾意季無羨個人設

唔緊要啦，我上次講女巫請睜眼都有人唔啱睇
好正常啫

係咪獨Ｂ，唔記得咗

係咪因為太叛逆，同成個世界作對
佢都係撩藍湛果陣可愛

唔係呀 我有性趣 但好驚鬼

女巫我唔敢推人睇，因為未必明中國大陸狼人殺個game點玩，陣間睇到成頭問號
不過我都有用app玩 ，真係幾刺激

侵侵不是現充

咁都唔現充

因為我覺得佢同酥油餅嘅敗絮藏金玉嘅受人設差唔多
但酥油餅寫得好啲
季無羨有啲令人覺得有少少煩

現充可恥

其實都係類似killer

蘇油餅果本我冇睇唔知個受係點
但魏嬰係的確幾多管閒事特立獨行，江師妹都好討厭佢呢種行為
係得婉君先包容到佢

中國人D套路好深
書入面白狼個設定同我玩開白狼版唔同，我睇果陣都有少少唔明

現充

不是 侵侵不現充
我今日全日都留係屋企

（咬侵侵

快銀黎 你呃我唔識分鬼佬

抱起 錫錫

佢做個角色係andy warhol

冇錯 成日都有d角亂入攪笑
明明套野認真 但用泰文講對白真係…

（錫錫

有冇睇不一樣的美男子
笑死

有冇人想比我蝦 ?

me

我又要蝦你

貼鬚鬚蝦晒你地

走開

(毆打)

我以前中學好多sheshe hehe反而冇
利申 男女校

啱啱去咗gay po行一轉 見到巴打們話不要真人超高汁 嗚呀

我都係
一個hehe都冇

嗚呀 真係 好正呀
我又要見呀
但是我只係一個毒撚柒頭

又高又瘦又可愛

就算有都未必敢講出黎比人知

嗚呀我都想睇下不要真人

覺得啲人接受sheshe多過hehe

男女校真係好少聽有hehe
聽親都係男校多 可能真係唔敢講

嗚呀難道貓貓見過?

有冇不要bb導賞團?我第一個報名

記得睇完些牙下啲相

係咪好萌好傲嬌嘅小受

組團

當我第一次見到佢嘅時間。。。
我閃親對眼。。。

睇黎條八婆仲未起身更正您佢係強攻

我公司好多男同事都係咁諗
話覺得hehe好奇怪 好難接受 但佢哋唔係反對
好希望有一日可以平權

佢不斷強調自己係猛一強攻
但冇人理佢
好想見

嗚呀係咪正到識發光成身都係光芒?

好彩我身邊未有人當面批評我
平時打機班毒撚雖然成日笑人gay 但話如果我係都冇咩野

係天使嘅光芒。。。

八婆嘅強攻 成龍迷茫

貓貓朋友都知你係gay? 家人呢?

小傲嬌hehe天使

中學嘅熟都知
本身就成日比人估
屋企人知但唔會講出口

家人知嗰刻有冇鬧你?

要b幾時肯po相證明你係偽猛一真小萌零呀？

貓b係咪都係小萌受？
差20cm真係好萌

好肚餓
但又唔想落街
屋企又冇野食

太乙真人d fd?
佢幾時升左仙

會反攻
我好鐘意佢

原來奈b都係咁幽默。。。

快啲叫外賣

我都好肚餓
收埋我不要b先

（咬奈巴

比大佬出賣

但係就算不要b再高質係我依個嬸嬸姐姐心目中都仲係可愛小正太呀

我見D佛教徒唔知咩打座法可以斷食好多日，果陣見到好想學，咁以後肚餓就唔駛起身煮/落街食咁麻煩

冇衝突既，高汁都可以係可愛正太，只不過係1.8m米高姐

轉職做娘娘 叫兵仔買都不失為一種方法

清官難審家庭事
旁人係唔會知

好有愛

o岩呀雨b
利申：正太控

好SWEET呀

雨b好似係講緊貓貓

根據以上大家對不要真人嘅ff同埋描述
總括出以下幾點:

傲嬌，白光，天使，仙氣，萌萌，180，可愛，猛一

電腦得出以下分析:

基督教都有 以前都試過

D鬚好長好多

吓

我想練斷食減肥同埋唔駛成日想食埋D垃圾食物

唔假不要了

點解咁對我

我都好想
但你要搵出你食咩最多，零食定正餐係食垃圾食物
再慢慢減

可唔可以收我做兵?

因為佢阿哥係redneck

自膠
猫猫同不要b對唔住呀
我眼殘

兩個都咁萌 係會好易撈亂

兩個都係比我蝦既傻瓜

竟然
基督教係指基督教定包埋天主教

你幾高，不要成米八，你蝦唔蝦到呀

奈巴真係好幽默

我打佢 佢鍾意比人打

Facebook on this day好多黑歷史
當年今日係埋怨中5 listening test 太深無人合格
(當年中4/中5 考完test/exam就出呢D post

唔緊要啦

侵仔都萌 你蝦佢哋我哋就蝦返你

基督教
禁食禱告

甜食同垃圾食物都多
忍唔到口
就算唔肚餓都口痕

我黎保護侵侵

我唔萌

半點 (攬)

半點好乖豬 抵錫

乖(摸頭)

金寶侵係傲嬌受

一係買D乾果乾莓食，起碼健康D

唔太鍾意食乾果
不過最近真係想戒零食，勉強轉食乾果

我都覺得乾果唔好食
但係我平時少食零食 因為屋企冇
但會瘋狂飲甜嘢

蝦仁 杏仁 開心果呢D好好食
但比較有益既核桃反而唔鍾意食

唔夠膽飲甜野呀
以前細個成日飲可樂，依家好後悔

貓貓搵到錢獨立到, 好快d同屋企反面
睇在石牆既先烈們份上...

而家都成日買珍珠奶茶
好撚肥

我到而家都好鍾意飲可樂，打邊爐實飲
核桃好難食但最有益……但真係好難食

天仁個D珍珠鮮奶茶好正

最衰而家香港租樓太貴
樓價幾時大跌呀

真係好正
講起就想飲 但係附近冇

講真佢屋企人唔算同佢反面，係未接受到姐

我識人以前做過呢類pt
呢D全部化學野溝出嚟，唔好飲咁多

我以前都好鍾意飲 但而家覺得好撚甜

間中飲下咁又冇野既，而且我飲可樂可以解味精
依家好少飲，飲都只係同人些牙少少，過下口癮

可樂正呀 但檸樂仲正
我都麻麻核桃 最憎食呢啲果仁類嘅嘢

只有接受同唔接受, 冇未接受
第時接受就到時先算, 但依一刻就係敵對份子

窮撚表示已經放棄了

飲開有條癮
好彩屋企附近冇天仁名茶

咁講真為人父母一時三刻接受唔到可以理解嘅 時間耐啲會好啲㗎喇

根本冇希望

冇錯
莫講話帶個同性
可能係帶個同自己年紀差好遠嘅另一半屋企人都可能接受唔到

其實佢地唔係好理
我都唔想佢地理我d野

由細到大都好想自己住
細個講比啊媽聽佢問我係咪唔鐘意佢地

如果佢再咁問, 你試下問返佢"係咪唔鐘意我"
佢地又會做得出唔敢認

珍珠鮮奶綠

繼續幫反同派搵籍口啦

冇幫呀 我只係指老一輩係難接受同佢地認知嘅嘢啫

太偏激了 只係講緊以父母角度 唔係幫其他反同
嗱你諗吓 如果有日老竇老母同你講其實佢係鍾意同性要離婚都一樣可能接受唔到
雖然我可能會好high

我都想自己住 畢生願望

同志與反同既身份, 比子女同父母既身份重要

你係咁諗姐，人地未必係咁諗，而且各人家庭狀況都唔同，同屋企人關係好親厚邊度可以咁絕情

我生出黎就係咁 道不同咪分開算

真
個個屋企情況都唔同
唔可以一概而論

你幾時知自己係鍾意同性

件肥西又做過D咩仆街野嚟

agger 支持貓貓

當小學仲喺u汪成人貼圖區睇女女冇反應嘅時候。。。

咁細個就知係好事

當時有冇覺得好奇怪或者驚？

小學就上成人貼圖區，我小學仲係柒頭嚟

冇
然後開始越睇越重口 但都搵唔到嗰種感覺
之後先知道自己見到男男錫兩吓已經__到不行了
然後睇吓bl仲開心嘅時候就知了

重口哥

試過打yes! 後面d鹹濕電話打左成千蚊電話費

我係一開始已經知道喜歡男性 搵都係搵男人睇

btw81028332

原來真係有人會打

好正 我都扯咗

高汁不要b
姐姐不斷j緊你

越睇越重口但無感係咪姐係好似睇緊discovery咁

我打開#1234 呢d
諗住聽吓開頭d女女點知原來都計錢！！！
我仲記得咩野
正所謂家家有本淫亂的經

嗚呀男神出現鳥

有冇比屋企人屌到飛起

嘩屌我都打過 嗰啲咩每六秒一蚊
俾老竇屌到仆街問邊個打 我扮傻

exact7ly

你地咁夠膽嘅
好好笑

比人盤問。。。

扮傻 ，屋企人多扮傻先work

呢d人真係要拎去打靶

電話嗰個係男聲定女聲

女
佢話只要有五吋長就無任歡迎

我都好似打過

唔好扮傻
gay po巴打話你好高汁好靚仔

邊到

癡線 但你聽完有咩感覺

有j到。。。
所以咪要比成千蚊

佢哋9up.....

啪過既都話你高汁

唔信
唔只一個咁講

抵啦 有j到
好好笑

(啪)

gay po 傳統....
我路人樣

又唔見佢地話其他人高汁

er....
侵侵

我係唔會相信

又唔見話侵高汁
嗚男神

gay po裏面全部都高汁男神

一定係你

我岩岩入gay po睇都見到，D人真係話不要好高汁
仲有，原來ko b 你識gay po咁多人，個個叫你做姐姐

聽聞gay po入面有個叫老乞衣都好高汁

唔信

好大粒—>

gay po入面話侵巴係強國暴發戶，好好笑

我有時入去同佢哋吹兩句所以認得我

佢哋講嘢有時好好笑
班hehe們真係好可愛

強國侵

唔係呀

agger

成班臭八…

如果要講高汁呢
就一定係貓兒

你係咪臭八?

同意

我唔係

佢話你有天使嘅光芒喎

自己同意自己

您係咪正評左自己

奸奸
我宣布
不要b係高汁男神
agger
同意

咁佢就係有仙氣

我無呀

奸奸
好耐無見過哩個字

到底係奸奸定奷奷
世紀難題

原來侵侵係強國侵
（掉侵侵垃圾

舉腳贊成

抱住不要b狂索神氣

好似係奷奷

諗起天使系男孩

好想奶

唔係呀 侵侵唔係強國呀

瘋狂奶

邊個負評貓貓

上堂趕paper 不過有7成時間係搵刀男丁圖

我懷疑不要男扮女會呃到班直仔

趕緊pp仲要J刀男，閱巴真係對刀男愛得深沉

不要b

佢係！！！！！！

要B快D來我懷抱

我之前係一邊溫final一邊肝刀男
日日起身肝到訓教先收手

刀男咩嚟

真係咁好玩

刀劍亂舞 遊戲黎

見有好多迷妹好鐘意

你兩個好勁

game嚟

我係惡魔

佢會唔會俾我哋呢班腐女嚇親

唔會

冇圖你up乜都得啦

最接近神嘅人類 天使系男孩不要bb

我係令仔

其實你現實中有冇腐女fd

收工了
放假了
上水了

我要做惡魔…

可唔可以大大力攬實you

天使可愛米八正太
見過不要既講下佢有冇似邊個男星

再揸你屎忽

屌死me

粉B

成日俾腐女ff
不要b點知自己係？

頭先奈巴有示意圖

落雨寶

不要有冇三石咁令仔
[img]data:image/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wCEAAkGBxMSEhUSEhIVFRUVFRUVFhYVFRUVFRUVFxcXFhUVFxUYHSggGBolHRUVITEiJSkrLi4uFx8zODMtNygtLi0BCgoKDg0OGxAQGy0lHSUtLS0tLSstLS0tKy0tLS0tLS0tLS0tLS0rLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLTctLf/AABEIAK4BIQMBIgACEQEDEQH/xAAcAAABBQEBAQAAAAAAAAAAAAAFAgMEBgcBAAj/xABCEAABAwIEAwQHBQYFBAMAAAABAAIRAwQFEiExQVFhBiJxkRMyUoGhsdEHFSNCwRRTcpLh8BYzYoKyQ2Oi8SQ0VP/EABkBAAMBAQEAAAAAAAAAAAAAAAECAwAEBf/EACQRAAICAgICAgMBAQAAAAAAAAABAhEDIRIxQVEEIhMyYcFx/9oADAMBAAIRAxEAPwDzd1KOyiUxqpbgoorIkYbujbNkEw/dG6eytEizz1EqjVS3qLU3RAhZHdQnD2fiFF/yodYDvpZeAx8lioBOhqbop5qZE2c9GmLuiMp0UpM3PqlEJX8MogvM81YG2TeSEYW3vnxVjYFOCVFJtg+rYBQK+HdUeeFU+32Lm2tjlMPqdxvSdz7gi4JiqbM37Z4mDWNOmZynLPN20DpwU3DLdrGN7uZ50mMznE8Aqe0OdUEcCD7gVqvY+7p0A2voZBBdEkcwORkdJVYJRQZbIlDDbob0msBMxW0H8sF3yXKfZI1HnPXa3MdGspHK3XaXVJjxCJ3OPemrCWwxzgAJgiSAHOP6aKwVbmlTgEDuww5nNgHcBpcfW06rTj7FUq6KN2l7Lussh9IKjXyAcpaQRGhEnnz5oE9aL2rom5psptJJDyabzGRznEg0nH8hIykTpIhUfFcMfbuDahZmPBj2vjxjb3qElRfHNSBzxoozd1MdsonFKihNpuUm0qBrgTsEPBTxPdWCHn9pqY0DSfDRI/xU39274ILgVHMXaI6LCeAWdIlTY2e1rR/0z8E0/tceFNTW4M07gJ37kbyCFxNxA1ftU8iMkSoBqZtUSxzCA1hcEKo7BM68GWhm/Oij4PTzVAJT19su9nKc1ll0ZloZhLevmn6eFs5IjRop70ShyfsZJAz7tZyXEU9GvIWzUiDSGqmVBootPcKfUborRBMTZHVGKdRBmCCpbQVZEWTn1Aoz6glR6mZD7gv4LNmSDuYZVBw/1lBtX1Y72ynWhA2Q7N0WGiU+1CadwU826PJNYrQSTNz6pUQ30Jm4vxBW5IyixvCvWPirGxVGyvA10lWChiLSNCkxtUPNOyY9ZP8AazdTXp0+DWSfElakbpqxn7Rq4feOjg2Pif0Tp2KkCOz72MrNNVocwl+YFocC0NI1B4S74IxcYhQLot2tDWl2wygkkSQOA0Hiq2+qGkD/ALfxcSfooLXETGk7p+th42We4xlrBvmd0Qo41VPEASXbTqdzrx2Qx44pVGnKMpNjKCRY7Ptzd06ZptcwtI/MwHyQtuNVM2Z8OkyZ0O+uyjNohKNJvDb5KbVhTS6DtrWFQabxMcU0d1EpXOUaATAAMbRy6qfYDO/8QROzgNJ4SPopONDqdig1PFvdKW6kWnKRqEi5MNQRQm9mQO9qjFW5yoThXZt72h4[/img]

個個都話高以翔好似我

起源好似係因為獸人bl

呢張先岩

點夠佢玩

小說定漫畫？
點解冇啦啦會睇

你喺心目中既形象同三石DD差唔多

諗起果本重口味豬人bl

唔好再講呀

我都唔記得
剩係記得嗰時痴咗線
特登唔瞓都要去睇小說
重會成日FF自己下一秒入咗獸界

我應該知係邊本
好核突

但你有冇睇過大波妹j圖嗰啲㗎
係咪都係冇性趣
原來你都睇小說嘅

你喺邊度睇小說

你竟然有睇過

咩大波妹j圖
係呀 但而家無了

嘩咩事成堆字

即係係咪好似貓貓咁對女嘅冇興趣
btw你唔駛返學？

嘩好靚仔呀好正

好高汁呀不要

fc2
百xxx

係

dayoff

留意返 係佢似我

自製day off可恥

貼錯link呀屌 ，唔好再quote了

百xxxx係咩嚟

個篇paper星期5交 但要寫3000字
好在已經做左一半

呢張係最靚仔，其餘果D相冇咁靚架
佢之前演瑯琊榜既飛流

百度貼吧

平時返學多唔多唔知你gay嘅女同學媾你?

佢叫咩名?

吳磊

痴線陳展鵬又有新PO

煎pan

茶b好關注佢

我都唔想
一開連登就見到

鄭欣宜跳舞仆街 跌斷腳險死！

仲有欣宜
Btw係吹水台見到呢個po喇

佢都係喺戲入面出現好了
真人。。。

0

ko b快j

不要b有冇拍過拖

我ig見到
喊死我

NO!!!!!!!MY EYES

其實姖係咪重得制先瀨嘢?

屌笑死
你有咩資格喊?問過奈巴未

A0

我仲以為ko寶改咗名叫大波妹

高以翔都冇女同學媾?
咁多唔多男同學媾你?

其實係咪已經多到數唔到。。

你傷透了我的心

無.....

er..................

我都想知，佢跳緊咩動作搞到瀨野

我包養晒你哋兩個 今晚上嚟我度

咁細個已經係老江湖。。。

佢哋兩個可以攬住一齊喊

啲留言好好笑

d留言好串

你係咪仲係0處

咁大波妹邊個黎?唔似新人啵
btw唔好傷心啦~補J圖

笑死我
有個話啲救護員真係慘要抬佢
睇張相欣宜條頸肥到有摺 佢真係要減吓

不要嚟

姖有瘦過…

大波妹=不要=花生米
張相好有愛 Jed

原來係不要J

其實佢瘦真係唔差 點解要自暴自棄

佢應該好難減，佢一直到成年都係肥，身體D脂肪細胞已經好多同埋呢D細胞只多不少，減完都好易肥返，佢仲咁鍾意食野

跪低幫仔仔綁鞋帶

五官ok 見姖瘦時覺幾好呀

好浪漫

欣宜目測都二百幾磅喎

有幾分似徐子珊

諗起蝦頭

子珊

笑死 靈活的肥婆

問過半點未

子珊幾靚

唔覺

半點今晚上埋嚟 我要當你做攬枕

ko寶的後宮出現了

我見過佢 真人都肥但好似冇上鏡咁大份

精盡人亡

都係法拉最正最靚

正嗰D走哂

等覺得Tvb得返香香同千雪係靚

我要小花生🥜就得

香香 肥苟

花生超市有大把 不要不要bb就係屬於me的

佢哋係靚但冇咩女人味
我抗拒唔到斯文得嚟又充滿女人味嘅女人

千雪真人
同埋姖身型好似正常少少
見過貝貝同Ali真人瘦到唔合比例咁

les

真是荒謬 把自己看得那麼高

俾返你囉
一人半粒

唔得
我係不要b既經理人兼哥哥

兩個都冇份

貝貝身材好似好好咁
佢哋兩個上鏡都超瘦

可惡 想獨享

貝貝is who

經理人半點 我想book不要今晚pls?

蔡思達

屌 貝貝

係勁瘦…同排骨一樣(好似火柴人)
信號王同威廉 一個勁高 一個靚仔

不要唔係ptbf
淨接廣告 電影 電視劇

細細粒冇欣宜咁肥啦

擦鞋到咁？梁振英：港人名有「國」「華」即盼國家發展

好好笑

一見到蔡詩貝就諗起達哥，好出戲

感情台有個les po，粉b有冇入過去

達哥正啲

不要個名後面有粒點，你哋兩個一齊可以叫一點半

我有睇，有cm話振英個名意思係振爆英國咁解

咁都講得出口

曲線嚟

細細粒好似唔知代言咩
有減下肥咁 (有錯勿屌

有 但無人理我
我出過一次聲咁大把

係喎 好似之前有問過

我連個絲打名都唔記得了，follow up唔到依家咩情況

有時價值觀呢d野都係唔好掂大家嘅算了
呢d野第一好難改 第二比人質疑會好炆 因為係嗰個人嘅宗旨黎
價值觀不合真係試吓問點解了解左就算了
講多左只會比人覺得您好多管閒事 好offensive
再真係唔夾到做唔到朋友嘅話就真係冇必要再一齊

貓貓

會架，所以預左攬炒

啱啱碌咗去食飯
copy既~有性趣就睇啦
無性戀或無性向（Asexuality、Nonsexuality），是指一些不具有特別明顯性傾向的人，即不會對男性或女性等性別表現出特別明顯的性慾、情慾[1][2][3][4][5][6][7]。部分無性戀對他人有情感上的浪漫感覺、浪漫吸引力、建立浪漫關係等慾望，即「柏拉圖式戀愛」的概念，其中分為異性浪漫情感、同性、雙性、泛性浪漫情感等；部分無性戀對他人無浪漫（戀愛）情感。

2004年發表的一個研究結果估計無性戀占人口的1%。[8]

無性戀者有別於禁慾者和獨身主義者，一般沒有宗教信仰的因素。[9]他們不會對男性和女性任何一方產生性趣，但會因自己的性別或日常經歷而對某一性別多出一些好感。一些無性戀者由於各種各樣的原因，如渴望擁有孩子或應伴侶的要求而發生性關係，儘管他們較少性慾、情慾。

其實嗰次我無直接答

粉B戀初瓏 所以係初瓏戀

Sor呀 記錯咗
但你係咪冇試過對一個人有心動嘅感覺？

咩姿勢

日日食18件麥樂雞~就黎成波
而家終於有得揀醬

代答:有 對初瓏

做咩日日幫襯金拱門

上面段嘢睇完都唔明
我都想問

我喜歡你的思路

拉筋

好唔健康
希哥有冇話你

佢有拉筋 好柔軟
半點學嘢

依家有得揀醬咁好，不過我除咗芥末其他冇興趣

已經係波 四個芥末醬

唔計我堆老婆仔…真係無

咁都有得相認

蜜糖芥末

ALL IN 麥樂雞 FOR SURE

以麥樂雞麥樂雞代替薯餅薯餅

唔係質疑 不過會唔會係未遇到？ 點解你會知道自己係嘅

粉b快啲講不要係咪真男神?

聰明小半點

希哥前幾日陪我一齊食

你係咪唔諗住減肥

不要是咪男神

入定D芥末係屋企上倉
BTW 日日食芥末 食到驚驚地

唔食飽邊有動力減肥

who

再肥落去就變成男版欣宜

兩個一齊成波

無性戀即係對人冇情慾，就算有D人對人有浪漫情感，都只係柏拉圖式，有D直情連浪漫情感都冇，大概係咁

我無朋友係男仔

唔通...不要B真係大波妹

ko寶(抱

雨b有冇

我唔知呀

變成奈巴既男神

我都對人冇情慾
無性戀+1

真係無

就知你會咁講

[member]無 [member]

哦咁講又明了

半點你磅下食左咁耐麥樂雞有冇重過，重左幾多

子華真係

自從開始18件麥樂雞 就唔敢磅了

屌
佢扮hehe呃咗我哋咁耐?

不如我同你過世算啦

情慾係咪即係性慾?

我愛奈巴 ~ 奈巴愛我

小人不敢
你後宮3千

佢都呃得我耐
he竟然是個girl...

叫不要影對波上嚟驗明正身自己係仔定女

情慾性慾應該係兩樣野嚟，不過無性戀係兩樣都冇

唔係有人見過

不要係咪扮男裝去見你
180似高以翔嘅大波妹都幾恐怖吓

扮成咁黎見me係咪只係為左接近我

好難理解

性冷感應該係指無性慾
無性戀係情慾同情慾都無，最多只有對人有浪漫情感，即係類似你講既好感我估

點解你會見過我不要B

原來佢為咗你做咁多嘢 貓貓有冇心動到流淚

林作佢好好笑喎，上次時事台見到有個po話佢屋企經濟唔掂，佢要自力更新冇得再靠屋企人

要B到處留情呀喂

佢對大波點樣收埋

你身為不要哥哥都未見過佢 俾貓貓截糊了

拆左呠仔糕

好鬼寸
係而家開始做上鏡主持做補習阿SIR先有D改變
不過證明佢好識做人，知道咩時候要點樣做

茶b同我居然係情敵

半B連呢樣都識

情慾係咪即係好鍾意一個人咁解呀
無性戀只有類似栢拉圖式既浪漫情感，即係蜻蜓點水式咁少少鍾意咁呀

嗚呀 我冇資格做不要B哥哥同經理人

開始覺好亂

唔通佢都有用

唔太清楚咩叫浪漫情感
我嘅有好感係拍對一個人嘅感覺唔錯
但又唔係親人唔係朋友嘅o個一種.. 應該差唔多掛..

嚇走咗不要寶

我都懷疑係

識左就黎成年

諗起逃恥有一幕結衣好似佢。。。

次次見佢都著住冷衫。。。

上次睇舞動青春學番黎

好羨慕你地識咗咁耐
我又要

真係好似

其實我都係9估，栢拉圖式我理解係神交，即係鍾意一個人但無性生活，但無性戀又話無情慾，即係唔多鍾意，好複雜

我要我要

要B係偏可愛定偏型？

下次借D依摸一下佢

姐係會鐘意一個人
但係唔會想同佢有進一步身體接觸？

人嘅7大罪之一～嫉妒
會令到人排斥異己
所以全能會被人排掛...
特別係日本人唔鐘意人太突出 平庸就最好

萌呆異次元

咁安心了 我無朋友長期穿冷衫

褫奪 你再唔係不要哥哥

似唔似前面嗰個咁

係咪有D似高以翔

其實會唔會係您唔記得左佢
孟加拉效應

呢套！
漫畫睇到想h佢就看不下去了

真係唔知到底無性戀會唔會鍾意人，只係知無性慾

以前拍拖都係好表面鍾意嘅感覺 未試過愛上一個人嘅感覺係點

呢套咩嚟 我上網搵

haru我sp

gay po識?

SUPER LOVERS~

super lover

半點b好勁 耽美達人

bl動畫，假車戀人 super lover

栢拉圖式戀愛原意=男同性戀者冇任何性行為嘅戀愛呀
柏拉圖鐘意嘅係佢老師蘇格拉底呀
Ps 認真冇咩點研究 有錯勿屌..

佢把聲好唔好J?

私交之祖

零零呀

私交可恥

this

我係動漫達人

5**最高 俾幾分不要?
係咪真係似高以翔?

零零好正
如果有真人就好
呢種別扭好正
世初律嗰隻真係不了

世初你好似鍾意雪佐

點解？
律明明好萌呀
零好正但晴不了

u**

不要連dse都未考

yes!!!!!!!!
雪名 好 撚 正

栢拉圖同佢老師好浪漫

u**姐係比5**還要靚仔？

果然係最接近神的人類

大波妹[波] 18碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

馬壯

粉b姐姐

三張嘅我到底會係點
有冇人諗過呢個問題

咁你係嵐 夜定軒?

一樣咁萌

獨行寶

貓貓幾大?

u are not a窿

有冇人覺得自己唔會過到30歲？

我係佢隻電話管家。。。

20

其實o個時女性冇得接受教育
所以理解能力唔高
就傾向男人能夠理解男人依個說法
古代中外都有好男生依樣野
日本仲有人姓制度 古中、韓國都有男寵
男女結婚多數只係為留後...

好細個 貓貓弟弟

諗過係40

錯字

花生仲細

好似係19

細佬

粉bb

點解茶b咁諗

成日覺得會有意外
又或者病
總之就好負面覺得冇咩希望

下年dse係19 ？

茶b唔可以死㗎

18歲開始覺得自己好老
畢業之後就對人生更加冇希望
覺得自己應該過唔到30
之前連登有個PO問自己死後可以點處理骨灰個D，唔好煩到屋企人
我都有追PO

屌 一樣

即係而家仲係18?

茶b有冇聽mla
會好中
骨灰灑落海

抱抱

原來茶b係咁負 我之前覺得你係現充
我諗好多人都係好負其實

咩嚟
係呀，好似係CALL食環署然後星期六就可以灑

愈嚟愈high

要負可以更負
想正面D但好多時忍唔住會諗負面野

My little airport
每次聽都好sad

這個抑鬱的星期天 我們在討論自殺的方法
你說嗑藥不錯 我說萬一死不去還要洗胃很辛苦

聽完更加悲觀唔會聽
所以唔開心個陣會睇子華同日本搞笑節目
雖然子華神本身都係好悲觀

樂b歷史好勁
古羅馬仲好興美少年

生活喺香港，太長命真係未必一件好事，如果香港遲早變到好似鬼國咁，真係折磨嚟

所以好想快啲離開呢個世界
奈何有屋企人

唔洗等2047
E+2017都已經搞成咁

就咁睇文字唔駛幻想都已經好絕望

香港真係…

冇呀..我都係隨意google

一諗到香港咁就好灰

半點充足正能量
分d俾大家

半點好可愛

比卡超幾靚仔

對眼

一講正能量就打錯字
即刻變得負能量

半點bb好萌呀

就爆po

好好笑

充滿充足都講得通

好英

半點

半點寶

呢套好唔好睇？

天氣轉凍, 男友變得更活躍
要脫肛了

暫時睇咗2集炸

曬命

閃人

要開定新po

我開